/===============================================================\
| razor doc (experimental) - rev 4.2.15                         |
|---------------------------------------------------------------|
|  Template: gen.vb.sqlserver (experimental version)            |
|   Website: http://www.pigford.net/razor                       |
|                                                               |
| Known Issues:                                                 |
\===============================================================/

Table: TblMetaSource --> [tblMetaSource]

  colFldId --> [fldId] int **PK** identity not null
  colFldSchemaName --> [fldSchemaName] nvarchar(10) not null
  colFldObjectName --> [fldObjectName] nvarchar(255) not null
  colFldOrderBy --> [fldOrderBy] nvarchar(255) not null
  colFldJoinFieldName --> [fldJoinFieldName] nvarchar(255) null
  colFldIsJoinRequired --> [fldIsJoinRequired] bit not null
  colFldHasCurrencyParm --> [fldHasCurrencyParm] bit not null
  colFldHasUnitParm --> [fldHasUnitParm] bit not null
  colFldHasFileNoParm --> [fldHasFileNoParm] bit not null
  colFldHasFilePrefixParm --> [fldHasFilePrefixParm] bit not null
  colFldType --> [fldType] int not null
  colFldHasDivisionParm --> [fldHasDivisionParm] bit not null
  colFldHasCountryParm --> [fldHasCountryParm] bit not null
  colFldHasCustomAccessParm --> [fldHasCustomAccessParm] bit not null
  colFldObjectId --> [fldObjectId] bigint not null
  colFldParameterFlag --> [fldParameterFlag] int null
  colFldHasLanguageParm --> [fldHasLanguageParm] bit null
  colFldHasImpStartDateParm --> [fldHasImpStartDateParm] bit not null
  colFldHasImpEndDateParm --> [fldHasImpEndDateParm] bit not null
  colFldHasInspProgramYearParm --> [fldHasInspProgramYearParm] bit not null
  colFldHasTIVParm --> [fldHasTIVParm] bit not null
  colFldHasRecStatusParm --> [fldHasRecStatusParm] bit not null
  colFldHasHazardParm --> [fldHasHazardParm] bit not null
  colFldHasTIVValueParm --> [fldHasTIVValueParm] bit not null
  colFldHasAutoRequestParm --> [fldHasAutoRequestParm] bit not null
  colFldComment --> [fldComment] nvarchar(255) null
  colFldUniqueFieldName --> [fldUniqueFieldName] nvarchar(50) null

